點解女人可以咁狠心，話分手就分手

雖然一齊左唔係好耐，但我真係好愛佢
諗返起上個月，做左件事感動到佢，佢先講完有幾愛我，好驚我唔要佢
情人節仲開開心心，大家有傾有講有笑，仲話希望長長久久
上星期就突然冷淡，我有少少微言，早幾日就話冇感覺想分手
我一直都冇做錯到，自問對佢好到100分，佢成日都話佢d朋友同佢講，我對佢好好，好羨慕佢
我一直都怕會比到壓力佢，成日都強調有意見一定要講出黎，大家一齊改善
點解你發覺有問題時唔出聲，要收收埋埋，搞到最後忍唔住要分手
我對呢段感情付出100分，到頭黎得到嘅係0
我真係好想大喊一場

閲

啲女人係咁 所以你會慢慢發現自己之後唔會再懂得愛 雖然講落好似好mk好情聖 但真架

樓主真係好撚天真,你咁認真咪比人玩囉 你以為你付出就有結果?愛情呢d野咁簡單就唔會咁多人分手啦

利申 過來人

下個會更好啊樓主

佢係一個好好嘅女仔黎，我相信佢唔會玩弄我嘅感情，我相信佢曾經有愛過我
不過一句冇感覺就分手，我覺得真係好任性，好唔成熟囉

其實好多小事忍左你好耐，但佢冇講出口，暗示過你感覺唔到冇去改… 到後尾佢乜都冇所謂，覺得冇感覺…(可能加上有人追)
遲啲你自我檢討下，留意下人，會發現有好多野要改。你同佢都要成長，衰就衰左架啦… move on啦，準備自己識下一個。如果有鬧交仲有得救，因為佢仲在乎。

俾著舊時會叫你聽1872遊花園，可惜

我就係驚會有咁嘅一日，所以我成日都話有意見一定要講，大家一齊諗方法改善
但佢就乜都鐘意收收埋埋，開心唔開心都好少講出口
因為我對佢真係好好，同埋好鐘意成日揾佢，但佢又成日都好忙
有問過佢對佢太好成日揾佢，會唔會比到佢好大壓力，佢每次都話唔怕
但我認為其實好大原因係壓力太大先分手，我真係好後悔比到佢咁太壓力，迫走左佢

經歷多d慢慢你會對付出有所保留，但到時仲算唔算真愛？

佢哋條仔出街 俾我斷正 都話無 女人賤到

唔夾姐

點解畀我斷正 重要扮無理

正正經經叫雞啦

我覺得佢係個極度理性嘅女人

首先，人好難改，畀你改到，多數好快就變返之前咁
所以佢根本提都懶得提起，睇唔啱，覺得唔適合，唔想再放心力落去，咪果斷決定分手
呢點無對錯

成日揾女朋友既係好男朋友
我想佢成日揾我

我都想自己係個狠心d既女人

我成日都諗，其實係咪我唔了解佢，會唔會呢個先係真正嘅佢
可以狠心到今日有攬有錫，聽日突然冷淡，後日冇感覺分手
我每次諗返起真係覺得好可怕，到底我同緊個咩人拍拖

唔係佢可怕，係你feel唔到佢一早已經有離心
佢果斷分，唔拖你，其實已經對你好好

利申絲

門口說話 哄下你 唔好當真

我反而覺得佢係好唔理性但扮到好理性，以為自己決定得好岩
完全唔聽人講，其實有真心愛過的話，發覺有問題時點解唔想辦法改善
不過唔排除可能佢冇真心愛過我，可能只係喜歡我，一直都呃緊我

女人真係好仆街

其實我想知，女人係冇第三者情況下，會唔會突然冇感覺想分手？連改善都唔想改？

我相信唔係氹我先講，因為當初對我嘅態度同而家真係差好遠，當初真係感受到佢對我嘅愛

會
突然無哂感覺係你以為啫 其實女人多數忍你好耐
有啲女人會大吵大鬧 有啲會唔出聲觀察你

我自己就係後面嗰種 我會覺得大吵大鬧哂心力同時間 而且人唔變得好耐

觀察你一段時間 覺得無可能磨合到 再鐘意都會分手走人 唔夠理性咩？

任性唔係無感覺分手 而係一開始明知對方唔係好有感覺都夾硬要開始

會。

有個機會係,佢想你追番佢比佢再玩你多一次。

利申: 中過伏

身邊有唔少女性朋友，十個有九個都係期望搵到個本身就同佢好夾既人，唔使講唔使提就識哄佢開心… 佢地呢個諗法本身係唔成熟，而我就咁睇你唔成熟既地方係覺得講左出聲佢就會跟住做而且發現唔work仲唔轉方法。
表面唔理性既女仔有兩種，一種真係on9冇邏輯…另一種係佢地講野比較跳躍，唔常一步一步去表達佢諗緊既野。但都係溝通問題，並唔係你話佢唔理性就唔知佢做乜，你都要必須學識喺佢交談動行動分返出你要既資訊。

但絲打講得啱，佢咁決斷冇拖你係好事… 我都好感謝我ex

觀察完覺得磨合唔到就直接分手？點解唔試下講出黎溝通下先，可能溝通完會有改善呢

好多謝巴打開解我，不過真係分得太突然，係我最愛佢嘅時候分手，都要一段時間先平復到

我唔清楚你ex背景係點
我自己就經驗話我知 人係本性難移 講多哂氣 所以睇耐少少就知應去應留

唔係咒你:你講到佢d fd 話你好疼佢
我覺得好大機會會番燵。然後再hurt 多次。

係男係女都可以咁狠架啦

我一直對佢好好，乜都就曬佢，我所知做得最唔好嘅就係成日都想揾
佢講過佢好忙，不過佢會盡量抽時間陪我
我有問過佢，成日揾佢怕唔怕煩怕唔怕有壓力，佢都話唔怕
我都講過如果過份左覺得煩有壓力就講出黎，等我知道可以作出改善
唔通咁都叫本性難移，講多曬氣咩？

點解？佢講呢句時我地岩岩一齊冇耐

我一直對佢好好，乜都就曬佢，我所知做得最唔好嘅就係成日都想揾
佢講過佢好忙，不過佢會盡量抽時間陪我
我有問過佢，成日揾佢怕唔怕煩怕唔怕有壓力，佢都話唔怕
我都講過如果過份左覺得煩有壓力就講出黎，等我知道可以作出改善
唔通咁都叫本性難移，講多曬氣咩？[/quote]

垂手可得嘅野，人係唔會珍惜。
吸取教訓，下次唔好咁天真。

佢朋友睇到你對佢價值，而唔係佢睇到。咁，冇人會趕走免費對自己好嘅人。如果你痴番埋佢，佢會比機會自己繼續消費你，直至下次想分手。

一句冇feel 真係大哂

同你情況一樣 不過係兩年

會
其實未必關你做左咩、係咪一個好既伴侶事
純粹可能覺得唔夾
可能佢自己一直覺得漸漸無feel 但點做都無力挽回

其實你都好固執，一定要人講出聲去話你知有咩問題… 咁樣害死你架，因為你會一直等有問題佢會講而忽略觀察佢需要啲乜。觀察佢需要有用過出聲，當然短短幾個月會好難做到…
你諗下自己有乜改善啦，我知一野推晒落個女仔善變同佢冇表達不滿係好易好簡單好舒服，但你成長唔到… 有下個既時間都捉唔到機會

我都試過 以為自己已經做到好好
但原來另一伴覺得係一種負擔
之前講到點樣好驚我驚開佢
點知到最後係佢離開自己先
我就係咁比個初戀傷左好耐
由分手果一刻直到依家我都冇開心過
就算有笑都係皮笑肉不笑咁
講真就算依家識到女仔 已經搵唔番心跳加速既感覺
已經覺得愛唔需要再承諾啲咩
因為就算自己覺得唔會變 但人地可以話變就變

過來人，用左幾年走出樓主呢個牛角尖… 我都知呢時期係諗呢啲野，幫得幾多得幾多

利申：依家女朋友好好

有第個

屌我同你經歷一樣